求$1000內~WiFi 6+USB Router

淘寶華為Router好似平好多

你係啱用華為架啦，用啦

咁有乜推介

小米華為

你係咪漏咗騰訊隻 tenda 未推?

平靚正， 用咗連 Merlin 都唔使裝
因為硬件行先，裝嚟都未必有用

大陸report,入門model,一bt就reboot

Netgear👌

Netgea AX1800
$799

RAX20

thanks

官網保三年$888

黃金高登好似賣緊799

ok,唔想嘥時間同人迫，等佢送貨，反正唔急用

官網之前賣798 我用埋coupon買減多50
同埋佢送貨都好快

定係Asus AX1800好？

對於近年中美貿易戰，令美國做高科技同時有硬件的公司都要捱25%關稅。但輕資產，沒有工廠的 NETGEAR 迅速將生產線搬到越南、泰國及印尼等地，成功避過一劫。

又有多少人知道，將router帶入家居，令人人可室內使用無線wifi，有一個香港人功不可沒——盧昭信（Patrick）。盧昭信1976年從華仁書院畢業後，手持獎學金負笈美國，至1996年一手創辦主打家用 router 的 Netgear，最終成功憑一條天線殺出條血路，更於2003年 Nasdaq上市，建立百億上市企業。

netgear = 港人牌子 + 非支那製